呢幾日心都赤赤痛 好掛住你

同你行過每噠地方都太深刻..
明明都del晒啲相 但del唔走腦裡面啲回憶
每次去到呢啲地方，都心痛
人真係犯賤 以為自己真係可以灑脫 點知都係又會傷心又不斷諗

好掛住你 知你有上連登

加油啊 知道好難捱

夠喇

睇完唔覆
條女明明對佢有啲野佢又唔覺得有問題
條女block左我仲唔係心有屎咩

我知

個佢是誰

Ex

Ex block 你有乜咁出奇

Move on 喇on9 念念不忘做乜？冇人會頒獎俾你架

我都好掛住你

萬一關燈 空虛擾人

唔係佢block我呀

而且佢又搵返我我又心郁郁

Hello

係你飛我 講到好似我飛你咁

我有講錯你咩
你自己post都係咁講

又係你自己話唔同世界 話我比唔到幸福你
我果日試過挽留你 你都話唔想繼續

自己開過咩post自己知啦

下 我好似開親個個post都話掛住你

下咁你又飛人 矛盾到

點解唔覆我wtsapp😭
好想見你。。。

你唔應該問我喎

好想搵你
打左字但唔敢send出去

搵果個人囉

其實佢係我ig 留左言姐 點解講到我同佢有野咁

關咩事

搵果個人姐係邊個